越南學生妹肯露又夠淫 已經贏九條街

1

.

ig

2

樣子7分
身材9分
態度10分

留名

永遠唔夠快

goal

Q

想旗射佢

4

有張露點

想打J

去過越南, 發現大部份都係廋底 (高達95%)
同埋全部都有波, 最少都b
大部份都係b-c cup

港女露少少陣間又俾連登仔鬧臭雞

Wowowowowowowowokwwow

好撚淫

呢啲有啲肉嘅靚妹真係難忍

港女洗衫板
露出嚟即係強姦我對眼
我唔想見到ipad著V領開胸衫

lm

港女都肯露，不過無波

go victims call g

AGGER

J

扮咩姐 有波你咪又會搵藉口踩人

day0

淫到仆街

好想去峴港

係咁試著性愛衫仲要影上IG
天生性愛機器

Lm

有波嘅話我會用欣賞角度去睇
起碼係有女人應該有嘅嘢先啦
冇波嗰d就獻醜不如藏拙

想屌到佢上天花板

要留名

有公仔 不了

有pad

正

從「心」，「店」聲，本義為思念、掛念。《紅樓夢》第82回：「探春見黛玉精神短少，似有煩倦之意，連忙起身說道：『姐姐靜靜的養養神罷。我們回來再瞧你。』黛玉道：『累你二位惦着。』」

幾時一齊去越南買老婆

How much?

有冇巴打屌過呢d越南妹
係咪又淫又多水

越南自古以來

來生必做越南人

好想比佢西面我

要大巴大巴咁星7佢 諗起就正

咁你屌屌佢

鬥快又點
小學雞mon post 好撚威？

著到咁 返學啲呀sir點忍到

谷sir逼9人打j

想知谷爺真人係點

今次差左少少喎清！

我要屌到佢有bb

紋身妹好正

仲有冇1

好

妙

屌